[如果]你有能力改變任何人嘅記憶

你會做啲咩?

改變靚女而家同我拍緊拖

都估到實有人咁做
咁樣呃自己好咩

改左自己記憶，等自己忘記有呢個技能

即刻同你分手

跟住就可以係咁同所有靚女扑野

為咩呢

點樣改先可以改到唔會分手

改變李嘉誠嘅思想 將佢啲錢畀晒我

誠哥記得我係佢私生子

改變到佢個記憶係好鐘意我咪得囉

你用慣左之後，你會唔會改變親人記憶？自己罪惡感 會越黎越大

日日返去hea做,但令老細覺得我好勤力,年年加人工

令李嘉誠以為欠我100億美金

記憶係 但任何時候望到你都即刻想分手

原來有咁多人都響誠哥朵

呢位巴打心水好清
我自己都諗左一陣 發現係可以越做越多野 好易越做越錯

話明改變記憶，即係可以改變到

直接轉自己做CEO咪仲好

只可以不斷補救，但你又唔可以忘記你修改過 d 咩

改自己記憶忘記前度

佢記得你幾靚仔 記得幾愛你都好
油頭毒撚樣柒到可以令到佢望到你就即刻想嘔想分手

改變佢記憶 等佢同返你一齊唔好咩

改變男朋友 希望佢一直開心

agger，爆機